求破解發夢後黑警大圍捕

仆街黑警進化到現場拉唔到人就封港鐵，封隧道，搜電車，接船，我地要全身而退有好大難度，要點先可以全身而退？集體行紅隧過九龍有無得諗？

佢地會係紅隧另一端等你出黎

行紅隧即刻由唔犯法變左違法

一千幾百人操過去佢黑警夠撚膽圍捕

10隻狗都嚇得走百幾人啦

先封唔，再一千幾百人一齊行過去

行山

棄 gear, 換裝，stay到安全先走
拎定道具，eg捉下棋，留喺公園

火魔法行頭排

最好搵附近嘅朋友上屋企避

上次黑警係黃大仙公園打爆住係果道果阿叔個頭

應該可行

咁會得返頭排

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我估佢夠贍死抄晒你地身份證先放你地走

冇100％安全
其實喺香港地要匿埋唔係咁難
但係唔好好多人聚埋一齊

水砲車係紅隧呢一邊等大家

分區

上餐廳食下野

策略！港島遊行易被四面包抄，希望以後大遊行改九龍舉行

文具收留係當區朋友仔，空身回家，或者可唔可以當區租個迷你倉

機場個陣咪又係咁 宜家都仲講違法，大家可以翻屋企訓教了

換衫融入市民咁簡單都唔識？

路係人行出嚟既

真心唔識走，上次美領已經困咗喺港島一次

㡳褲都俾黑狗搜埋出黎